集思廣益—IT9可以做啲乜？

如果仲要返工嘅IT9，會唔會考慮放軟手腳？
例如server down咗唔理？
唔小心down咗啲services？

加密軟件有傳播性小心d

幫手將建制九個所謂聯署推到幾千萬